特朗普「繳械」 手機無得用Android要轉iPhone

特朗普（Donald Trump）終於正式宣誓，成為第45任美國總統。對於習慣生活奢華，在商界打滾多年的特朗普來說，大部分的改變相信應該不太難適應，不過對於很喜歡玩Twitter的新任總統來說，就恐怕要改改習慣，放棄自己原本的Android手機，改為使用由美國特工安排的特製iPhone了！

特朗普終於正式上任成為第45任美國總統，他面對的第一項最大改變，應該是不可以再用自己的手機玩Twitter。

特朗普總統本來是一個非常活躍的Twitter用家，平常閒來無事除了做生意，似乎最喜歡上Twitter呃呃like（其實應該係嬲嬲居多），不過呢種人生似乎將要迎來180度的轉變。據美聯社引述總統先生一位不願透露身分的朋友消息指，特朗普將會按美國特工的要求，交出自己的Android手機。

須知道美國總統同時是三軍總司領及有權操控核兵器使用的人，他的行蹤及一舉一動都關係到國家安全，不過特朗普從來就有機不離身的習慣，據美聯社的報道指出，就算不認識的記者致電特朗普的個人手機，特朗普在漏接之後還是會親自回電。以一個生意人來說，這種有禮貌的應對可能是一個很好的習慣，不過對於要保護總統安全的特工們來說，就肯定是一件令人非常頭痛的事。

特別是特朗普一向在Twitter裡面的高調言論，除了有機會洩露總統本人行蹤影響國家安全之外，他的「個人立場」更很有機會被視為對國家政策甚至國際關係的立場... 所以，特朗普還是學學奧巴馬，乖乖交出自己的手機，改為使用由美國特工所提供的特製iPhone吧。說起來，奧巴馬之前使用的特製iPhone，據報是一台不可以安裝apps、不可以打電話也不可以拍照的iPhone，主要是給總統先生用作上網、接收電郵之用；另外據報Obama還有一台手機專門用來操作總統的官方Twitter帳戶，不過似乎主要是由屬下的新聞官操作。換了是特朗普，他大概會搶著來用吧？

另外據報Obama還有一台手機專門用來操作總統的官方Twitter帳戶，不過似乎主要是由屬下的新聞官操作。換了是特朗普，他大概會搶著來用吧？

侵侵：拎嚟
新聞官：唔得
侵侵：you are fired

果然Apple先會同政府合作

有錢佬通常唔係用iphone架咩？

美國總統之前報唔係用blackberry咩？

轉咗喇
BB 皮已收

BB都轉用android 加唔再設計新野但會出電話 下個月又出新機

你

TCL 貼牌

我比較想知佢用咩Android機

完美示範Android 安全過 iPhone

快 D 派濕鳩仔過美國話比人聽蘋果好唔安全啦

三叔

賣完屎忽比中國
原來仲比source政府

不可以安裝apps、不可以打電話也不可以拍照的iPhone

調番轉喎好似

要總統用iPhone 竟然係因為iPhone無咁安全

巴打心水清

之前睇過Man vs Wild奧巴馬特別篇
話總統根本唔可以有智能手機
因為奧巴馬上任前，智能手機根本唔出名，所以佢到依家都唔識用手機影相自拍

果然an狗都係弱智

特朗普總統本來是一個非常活躍的Twitter用家，平常閒來無事除了做生意，似乎最喜歡上Twitter呃呃like（其實應該係嬲嬲居多）

Twitter邊度黎嬲嬲[

真係笑死人

我想知邊隻android機有美國生產？

an機都係可能唔安全，連想合作既機會都無

07年前啲電話已經可以影相啦

證明iPhone喺安全方面確實比Android電話優勝。

咁點解唔俾部3310侵侵用

全寶藍同香江你兩個搞咩？篇文唔係話基於安全為由所以至要侵侵用返iPhone咩？

android安全過ios所以用iphone goodest logic
柒寶繼apple pay事件後又衝出黎柒

你覺得超級富豪部私人手機安全會差過普通iphone?
特別係競選時候trump 最緊安全

咁都up得出 an打手已經立於不敗之地

真係用番Nokia算數

人地果部唔係普通iPhone，你有冇睇文㗎

咁係唔係iphone又有咩分別

網上安全問題

說起來，奧巴馬之前使用的特製iPhone，據報是一台不可以安裝apps、不可以打電話也不可以拍照的iPhone，主要是給總統先生用作上網、接收電郵之用

唔知trump 有無上開連登?

放棄自己原本的Android手機，改為使用由美國特工安排的特製iPhone了！

比你知道裹面有咩仲係總統專機！？

如果侵侵係香港，嬲嬲地去鴨記買多張卡，買部電話夜晚係房上網

內置 sim

咁未證明普通iPhone 唔安全囉
下下畫出腸先明

咁未證明an機連基本安全要求都未達標 用黎改裝都晒氣囉 下下畫出腸先明

An機唔安全Trump 會用

所以依家咪唔比佢用囉

同坐監無分別

華龍卡

apple唔安全 美國總統會用

跟本上兩部都唔安全

飛鴿傳書

安全駛唔駛特別改裝

an機安全點解唔直接用an機要專登整部改左既iphone

因為Apple肯配合改裝囉
Google 不嬲唔擦政府鞋
用Apple 唔改裝d iCloud 資料隨時飛去大陸iCloud server

google點會唔擦政府鞋
點解唔改an機?

btw 點解an機安全唔直接用an要搵apple改裝

Open Source 唔改得掛

間間OEM都係咁改

乜唔係反而open source 應該邊個都改得架咩
間間廠都改得，小米都改得，連住尼都改得

唔打得電話咁點解唔直接用iPad

特製iphone會唔會少bug啲

特乜撚野製
你自己set 都可以比仔女有部美國特工特製iphone

屌 唔係咁撚hea 啊

你試下喺Restriction度限制通話功能俾我睇

你試下整爆個sim 卡slot 然後打電話俾我睇
睇黎我快d 去 in美國特工 話唔定好好搵

咁首先酚證明特製既 iphone 係行 ios 先得 ?

An狗理解能力真係同正常人特別唔同 柒寶同香江